ONEPIECE 海賊王 ワンピース904 革命軍全軍隊長登場 中文

終於有新角出黎 唔洗下下睇路飛

開始有野睇 希望集集都係咁就好

鼬太知呀

革命軍幹部係咪個個都有副眼鏡

貝洛嗰身打扮淫到呢
好撚正

之前都有一幕係烏鴉向蕯波匯報

革命軍D人 全部智力都好似有問題

唔計出咗場嘅，革命軍幹部得4個？

幹部d能力好怪

依條友係咪抄我的英雄學院架 ?

係都抄火滾撚樣

有同感

信唔信到時龍出到黎又係路飛啲on9咁

鼓舞果實

全體加攻技

抄古惑仔呀

身為盲反撚既我樂見革命軍既劇情

等睇世界政府內戰:天龍人CP0 vs 海軍本部

好淫 郁下應該就睇到lin

革命軍得幾丁友應該無得同海軍硬撼 剩係3大將都至少薩波lv 呢班人應該係同人妖王同級 仲有一班cp0

蠍

斯溫

粒lin應該又大又硬
咁先可以挺起件褸唔走光

烏鴉

有冇人覺得貝洛好似黑檻希娜？

革命軍打天龍人，黑胡子打革命軍，世界政府打黑胡子，大混戰

有冇人睇到條女吶喊果度好熱血毛管恫左
鼓舞果實真係有用

鼬黎

yes

型撚到仆街喎

rocket?

咁咪飛哂釘

香港人

角色靈感似係黎自法國大革命

烏鴉面具代表瘟疫醫生咁解，成個造型來源有根有據，而且好多作品都出現過，上面成班係咁係度抄乜春

好多潛地果實
年糕
游水
地鼠
新個隻巨人

打仗有個支援型角色真係好撚重要

特登翻轉頭睇, 龍有正面見到樣原來得一個分鏡

CLS 好強存在感

連登多小朋友 唔好怪佢地

唔戴bra都預咗飛釘
可能件衫其中一粒鈕就係粒lin
淫到仆街

有分支援類 攻擊類 好正常

do you hear the people sing singing the song of angry men

「等死還是戰鬥！」

香港人：等出糧供樓.............

得龍 總參某 4路軍幹部 人妖王
真係夠挑世界政府加海軍咩

成日講黑胡子會打革命軍
好心啦黑胡先唔得閒理
計埋之前大隊長咁少衡突

革命軍頂多同一個四皇 憑乜攻打世界政府

咁樣就解釋到紅髮點解會俾條魚咬甩隻手，其實紅髮食左面子果實係能力者，所以落水救路飛嗰陣係無力嘅，不過佢本人實力超強所以先唔會浸親，而落左水就會發動唔到能力，所以條魚就可以唔俾面紅髮咬甩佢隻手
而第一集個山賊就食左唔俾面果實，完剋紅髮面子果實嘅能力，所以就可以爆鳩紅髮樽落鳩佢面
尾田功力真係好勁，原來所有bug都可以解釋到

lm

鼬太知 嗚門咀遁

好似無乜料咋喎,呢四個仲要係全軍既隊長
同白鬍子團完全無得比
白鬍子都輸到團滅咁濟,革命軍點推翻政府

睇完覺得革命軍好似冇想像中咁勁咁
好大機會之後係做支援既角色

On9其實無罪 但你硬係要話俾人知你幾on9果下擇洗

烏鴉明明唔係新世界，但德島個時又可以載到薩波走，個能力範圍咁遠？

茉利成個松子咁嘅款

H漫情節 射完即刻鼓舞果實再扯

LM

無限中出

鼓舞果實好有用喎，難得稀有嘅支援類型能力

就算話抄都講套舊啲呀,話抄我英,真係笑死人

五老星同天龍人一定有內戰(cp0 vs 海軍本部) cp0哩d直屬天龍人部隊正正就係為左防五老星叛變而存在 革命軍都係似執死雞多

兩個禮拜得14頁

又畫到啲人好膠睇落完住唔打得 唔怪得sabo咁年輕就做到第二號人物

重睇啦

舊基地比人偷襲之後有冇下文？

龍 Sabo 四個幹部都至少大將/大將以上先講得通啦
話哂漫畫講過革命軍係有能力直接威脅海軍嘅實力喎
如果係有六個大將實力再加旗下d兵都夠揪嘅
同埋應該未介紹哂所有勁人掛

00後以為烏鴉口罩係英雄學院創

點解d人妖會話Betty先係真愛

想知鼓舞果實佢食完幾耐先發掘到個能力
食完自己又冇變化 仲要鼓勵人先有用

露lin振奮啲，好似係

南軍個隊長好似lol隻炸彈仔

好似冇好型好有個人魅力嘅幹部 睇個款應該都係勁極有限

雖然四個幹部睇落唔勁
但革命軍勢力點都勁過四皇
講緊係對政府既威脅
革命軍會鼓勵人民推翻政府
呢樣係政府最怕既
但海賊係唔會做呢啲野
最多都係打下劫
政府唔會咁重視

又斯溫又希格斯

留意返天龍人唔等於世界政府 世界政府唔係鐵版一塊 龍既目標係避開同五老星陣營衝突 將天龍人拉落馬

個烏鴉成隻斯溫咁既樣

條女叫收兵果實啦

希格斯

革命軍條女個款好似同達斯琪換樣既smoker

個個扯晒旗點打仗

武裝式條J

有時唔要靠英雄

你咁講洗乜革命軍去推翻

你睇下沙國篇，叛軍有勁人咩

唔明點解有人話天龍人會同海軍內戰

革命本身嘅意思應該係帶領平民去推翻
人多勢力大 唔理啲人勁唔勁
而家呢篇真係講得出革命軍嘅真正意思

沙國同成個世界比？

自己睇多次今期啦

一撚樣

個女仔原來出現過

對奶大左

咁痴線 d人咁都記得

Btw其實依家七武海仲算唔算三大勢力之一？好似已經唔重要無交代過？
七武海依家係咪得返鷹眼、女帝、改造咗嘅熊？
影子佬被明哥處決咗，明哥輸咗被海軍捉咗，甚平叛變，黑胡子變咗四皇，沙佬又一早已經唔係

係得返鷹眼女帝同白胡子二世

仲有巴基

屌真係唔得記咗

革命軍愈睇愈廢 我估最後會輸 黑胡子出黎執尾刀食龍既果實三果實能力 之後再同天龍人合作 sabo就好似艾斯咁公開處決 之後唔洗講啦 路飛就去救佢順便打埋黑胡子

天龍人做咩要同黑胡合作

係天龍人 vs 五老星陣營 革命軍既壯大都係多得天龍人咁臭朵 搞到越來越多人反世界政府 五老星一早睇天龍人唔順眼 想架空佢地 加埋有高層撐既赤犬咁不滿天龍人皇權過大 從而知道海軍同政府高層憎鳩天龍人 有革命軍搞鳩天龍人 五老星同海軍樂見其成啦 係睇下d加盟國點埋邊(天龍人 or 五老星）

鼓舞果實笑撚死

腦補果實使用者

暫時睇唔出革命軍有咩料可以挑政府機
不過佢話到明係要打天龍人，留名等睇龍carry全隊

Btw靠人妖王閃電果啲真係無得打
出多啲人都係好事

今集終於好睇番, 同BIG MOM篇節奏差好遠

好耐無見佢出黎

重睇啦 天龍人係最大 五老星海軍要幫佢

其實最期待係講龍既能力
唔知下期會唔會有

唔係風？

佢有冇四皇實力

隊長雖然睇落個人實力唔勁
但睇完今集應該係有能力挑政府機
革命軍勁在佢地世界各地都有反抗勢力
如果革命軍同一時間係世界各地發動攻擊
政府就好難防守哂咁多個地方
如果政府好似頂上戰爭咁叫哂所有勁人去一個地方
革命軍就一定唔夠打

就算有又點 最強海賊白胡都要輸

海賊全部都係爛仔，無讀過書唔識玩科技，革命軍全部都係知識份子，可能同66一樣有好勁既科技武器幫拖

擇洗,呢啲字眼買少見少

幹部都未出哂就話人廢
睇哂佢所有幹部先講野啦

同路飛一樣有鎖血能力
所以遺傳埋比路飛

革命軍既熊全盛時期應該好撚勁

連總部都比四皇搞掂埋 宣戰 等收皮啦

其實鼓舞果實加人妖王d荷爾蒙 兩個buff d雜兵都可以變好勁 再用埋發明家d武器

如果再加埋熊 幫人彈曬d疲勞同傷害出黎 支續戰應該幾屈

持續

等熊出場，依加連佢點解叫暴君都未知

如果熊體同人妖皇應該高級過D軍隊長

sabo第二把交椅先6億
佢地應該
條女好正

睇到扯咗 好撚正

班隊長好似好廢

個村民畫到成個娜美咁

熊？
之前好似暗示過熊已經死左或者無左自我意識變左機械人

其實海賊正既女都差唔多樣

烏鴉個look好似batman 個bane

一定有回憶講番點解變成咁

即係拉習總 落馬, 但又唔推翻共產黨??

見到d人完整冇缺 以為記錯 總部被收皮e幕
究竟中間發生咩事

條女係牛奶妹 之前有出過係頁面小故事

中共造反果陣, 都試過比國民黨 打爆總部, 搞到要走佬( 中共叫長征)
最後中共一樣推翻國民黨

上面好多人屌 革命軍廢
其實每支革命軍初初搞革命果陣, 人數都好小, 但最終會不斷壯大, 推翻政府

如果發動戰爭
羅賓會唔會跟住去 之後又帶埋成團人一齊

點睇都係 LOL 隻舊 Urgot 同 Swain 合體

望完樓上comment 都黑人問號

明明800年前世界政府當年成立嗰20個國王既後代就係天龍人 海軍同世界政府都要保護佢地喇，點會反面？分分五老星都可能係天龍人

用鼓舞果實復活
青雉分分鐘幫革命軍
D之一族黑鬍子又係反天龍人

話說五老星大定天龍人大 定五老星就係天龍人 海賊權力架構CP重高過海軍 點計革命軍都冇得打

點解上面有人覺得革命軍一定要好屈
革命不嬲就係唔知會唔會成功 但至少做左會對得住自己
再者革命軍一路去唔同地方解放d人
分分鐘係下層有d高手都唔出奇 同埋我覺得可能有革命軍入左海軍本部做內應添

正評是給創作力的

錐龍錐釘

之前係咪有人講過黃猿係革命軍，究竟真定假？

有J

革命軍有Ivankov 性別都係浮雲

感覺革命軍肯定有間諜

開國功臣後代就唔推翻得?下級一定服從上級?天龍人個地位冇政府維持住既話同紙老虎差唔多 軍權大握既五老星先係BOSS呀 天龍人?condom 黎渣

話明宣戰都比你地講到唔會認真打 作為海賊迷恨不得世界大戰 出多啲勁既角色啦

睇個血統就知屈
卡普 龍 路飛
依個年紀應該同全盛卡普差唔多

見到班死忠幫尾田兜 真係好惡心

幹部條女咁man，革命軍有個變性事專家係到...

條女好似baby5

發明家支槍應該同冰雞有關連

我覺得革命軍反謂要推翻世界政府唔係真係就咁用武力去打低佢地，而係要揭露一d世界政府的秘密，話者搵出世界政府收埋的證據去證明呢個秘密。當個秘密一爆出黎就會掀起世界性革命，個個都爭住打9天龍人

同熊嘅激光…
呢個觀點唔錯

個人覺得黑胡同龍已經 duel左某d野
大家有利益, 革命軍有四皇合作就更唔駛怕政府 所以岩時候宣戰

龍sabo最後會同路飛打兩手，個個都估到
今次黑胡攻陷革命軍基地，同桃胡子明顯係煙幕
好老土

隻巨人族幾得意

Swain Ziggs? Yorick

革命軍比人爆base係第幾集既事 完全冇印象

慘 宜家OP最好睇就係每個篇章完左
中間呢D世界觀劇情

我估動物系 幻獸種 龍🤔
所以先可以呼風喚雨

走甩咗

唔覺會咁快講佢咩能力 可能冇食

羅傑鎮個度咁樣好難冇食喎

漫畫唔需要在意呢啲設定 山治冇食隻腳夠有火

惡魔風腳=快速旋轉摩擦產生高溫
係後期唔洗轉都出到啫
龍應該係風風果實

D人睇就睇唔好係到9up啦 明明咩都冇講係都屈人做咩姐

我估茉莉係比伊萬變左做男人
本身係女

可能世界會議都講成年

自己FF一堆野然後當真嚟屌係一個咩玩法

我以前舊以為魚人島同德島已經夠差，咪又係有大老母青出於藍

有冇人唔鐘意革命軍呢個設定 少年漫畫講政治已經唔合適... 仲有海軍咁正義但個天龍人世界政府咁極權兩者處在好矛盾

尾田依加咁鍾意拆散佢地
打明哥得1半人 打大老母又係一半

成十條友 根本分唔到工

海軍個種係絕對正義咪同香港依家一樣 政府做柒野警犬照單全收

再講如果唔加政治元素會比人話無深度

無路飛就好睇嫁啦......

落左水就會發動唔到能力，所以條魚就可以唔俾面紅髮咬甩佢隻手

會唔會太勁

七武海個設定係真好廢

個烏鴉睇黎會幾搞笑
諗起空島唔記得開口呼吸條友

仲有巴基 佢班靚都唔廢
其實七武海個設定一開頭就係比路飛打去打破平衡
但搞搞下全部入曬路飛團 加上個公開搵海軍活動
滕虎咁撚勁都係搵番黎 七武海仲有冇其實已經唔重要
反而海軍點同四皇平衡到先係最唔明
海軍以宜家出左嘅人物黎計 得三大將 戰國 卡普叫做有實力
白胡後生啲行入去掃場都得啦 點打呀海軍
後生果批又垃圾咁得高比有啲潛質但都成長緊

點解咁多負評有講錯？如果海軍仆街既 革命軍要打埋 問題黎 革命軍夠海軍打乜 唔好將現實代入漫畫到 就算現實你地夠共產黨打？

你梗係無讀歷史

革命軍宣戰天龍人 海軍唔可能唔幫 即係要打贏海軍先打到天龍人 咁海賊邊個去打

其實認真啲諗下革命軍有咩人 都唔會覺得佢哋廢啦
同埋革命軍都冇點樣正正經經打過一場 點解會話廢

簡單講 事在人為 唔做就一定唔得 做左就可能得
革命軍對天龍人宣戰 唔代表好似頂上咁直接打 可以係透過自己對世界既影響力,掀起民眾革命推翻政府,而且海軍只係世界政府表面形象,雖然赤狗算有D骨氣唔對五老星唯命是從,但佢果種正義好極端

機械人已經壓住左前半偉大航道 仲要只係堆舊熊
新熊除左樣唔同仲未知有咩特別功用
個天才發明家又未完全出場
加上海賊同革命軍冇利害關係 海賊仍然係自由自在周圍走
暫時就算海軍輸左對佢地都冇咩好影響 佢地都係咁生活
同埋講緊推翻個政府 唔會只係得海軍啦

你有冇睇今集 人民反抗唔單止政府仲有海賊

人民反抗 政府只不然會動用海軍震壓 海賊只不然會座大 革命軍談何理想世界

我意思係 海賊本身就係到霸地盤劃分勢力
海軍都只係派埋魚毛去打 就算宜家海軍要分身去打革命軍
對海賊行動上都冇咩分別 佢都係做果啲野
如果海軍係想打盡海賊呀 阿朗果時就唔會一次又一次打死曬埋魚毛海軍啦
阿朗係比黃猿屌打架 派堆有質素嘅海軍都做唔到
分身去打都唔見得對海賊壓制力有削弱到 因為本身都弱

白胡子死前有講搵到one piece就會引發世界大戰 呢到可能暗示就係世界政府既祕密 而呢個祕密揭露左 平民，非世界政府既加盟國，什至世界政府加盟國都倒戈一齊加入戰爭 到時海軍邊鎮壓得哂

海賊弱都講得出 海賊冇能力世界政府就唔洗咁驚人搵到大寶藏做海賊王啦 明顯革打天 海賊坐享漁人之利

所以我咪話海軍對付反抗者邊個對付海賊

海軍分身去打革命軍都唔見得對海賊壓制力有削弱到
因為海軍對海賊壓制力本身都弱
打少幾隻字有冇咁難明

可以分戰線應付 當初打頂上果陣都係召集10萬精兵 本身既地方都有海軍駐守 唔通傾巢而出空城咩

10萬精兵都比白胡開無雙
海軍有幾多人用得真係好成疑問
頂上就話海軍set好曬等白胡黎姐
但宜家係革命軍主動出擊 準備未必充足

再加上海賊雜魚居多 暫時勁既得四皇，七武海，超新星呢d
普通海賊團既話 海軍中將以下級別都搞得掂啦

...你都識講 海賊勁海軍都冇乜計 所以我咪話而家佢要對付埋革命軍 海賊更加橫行霸道

四皇本身已經係敵對... 係五個勢力互相平衡

以屠魔令需要5個中將出征為例子 海軍勁既得中將或以上級別 少將以下果d都好少提過下

但有一半中將都係廢廢地 革命軍有心打
海軍據點起碼有一半以上收皮
但時間耐左政府同海軍聯手既話 革命軍就

成班小學雞下下話唔夠戰力點打政府
革命軍果隻係要推翻唔係古惑仔劈友呀
佢地係附助人民推倒強權
同埋革命軍最勁係派出去既卧底
同埋班干部出得一話就話佢既廢會唔會言之過早呀？

仲有個政府全軍統帥，唔知係咪仲有其他軍隊

冇人留意有五張空凳 巨人坐唔到 應該仲有兩位出現 我估一位係鷹眼

白痴 有人妖王架 分分鍾男人黎

你睇下知巨人男人樣 叫 茉莉
對白都似女人

純粹腦補兩件事情

第一係革命軍打走左黑胡
但因為地點被發現
要撤走所以整爛晒所有野

第二係
革命軍似係打整體或者係群交多過會隻揪

小朋友你幾大呀？
第一革命軍唔代表政治（革命軍係漫畫入面定位係追求民主公平）
第二由政府軍正義在哪？由始至終作者都想表達政府軍係壞人，所謂既正義都係形象問題

喺路飛未出發去紅土大陸之前 好似講過革命軍係勁在佢令到國家起義反政府 以前所有國家都係俾世界政府管 但革命軍會搶晒呢啲國家 令到世界政府勢力越來越細。 革命軍 角色未必多 但講人海一定最多 打仗一定要靠人數。
不時講海賊勢力都只係用海軍去比 即係海軍 比 七武海 比四皇 咁。 但其實世界政府天龍人先係最終大佬，無勢力可以同世界政府對等，海軍都只係聽五老星枝笛， 但革命軍就可以挑政府機。戰鬥係兩個層次，唔係只係兩三個海賊團嘅規模。 類似的戰鬥可以睇返沙漠嗰陣，路飛佢地雖然抽得 但面對咁多人 其實都無乜力 山治卓洛佢地喺出面都係要逐個打 一打幾十幾百 已經唔係隻抽隻。

睇返之前原來三大勢力係講緊偉大航路既平衡
新世界可能另一回事
但唔明點解政府唔邀請路飛做七武海

起碼4大幹部唔會勁竹山

點會邀請 老豆係革命軍大佬

新世界係偉大航路既後半段喎 三大勢力係講緊成個偉大航路既平衡 路飛打爆左沙佬，莫利亞，明哥3個七武海 不斷破壞緊政府既體制 已經唔會同路飛講數 仲點會邀請佢做七武海

黑胡入侵革命軍基地，對個劇情有咩大影響？
好似冇咩用...

講講下漫畫 都可以拉政治野入黎 blocked

真心覺得全軍總帥呢個設定有啲多餘

尾田唔會亦唔可能刻畫到可以同海軍相比既政府軍勢力

頂盡佢之後話海軍同CP都歸總帥管，之後是但刻畫三兩個勁人都係總帥管，話係其他軍高層

如果真係要再吹個建制好完整既陸軍，可能要畫到2000話

開多一套山賊王

sabo高级定四大隊長?

總參謀長第2把交椅 你話呢

幹部咪同big mom 班人(非將星)差唔多，可能出多幾個大將級革命軍

仲有男高音皮卡

五張空 一張係Sabo 四張係四幹部 條數無錯

有人挑戰紅髮嘅時候：

紅髮：「俾個面我唔好打ok？」

挑戰者：「ok收隊」

巨人坐唔到

我覺得貝洛應該係男人
班人妖勁鍾意佢 全部心心眼

點解到今時今日仲可以問呢d 問題
唔怪得d 讀者咁大分歧

唔計老豆,淨係佢打柒天龍人已經無偈傾

然後係魚人島路飛秒5萬人

無得兜肊

其實sabo之上應該仲有個第一把交椅

諗起公認五大飛行能力 屌你而家個撚個都識飛

唔係咁計嘅，喺天度行同飛係兩回事

咁搞法會唔會比大陸bam左架

真心？

大家唔好j betty j得咁開心
班人妖鍾意佢，可能係變性
加上smoker上達斯琪身時又係唔鐘意帶bra
可能又係男人心女人身既有鳩的妖魔

其實3大勢力已經破壞左
依家個後白鬍時代已經變曬
海賊圍住路飛黑鬍3皇寫
海軍七武海圍住世界政府天龍人
革命軍大主線對抗世界政府
已經唔能夠再用舊果套去描述勢力

丁左先啦

鳩估

第一把膠椅咪龍囉

艾斯條女

幫手送信咋

咁我可能搞錯膠椅既意思

膠椅唔係接椅人
如果第二接椅人就會再有第一啦

就咁睇最高戰力好似好少人
係唔知幹部對落
例如人妖王有個閃電俠
都有中將級 唔知多唔多哩d lv

人妖王其實都唔廢，係毒佬同赤犬太勁，兩個都追撚住班七武海黎打

最撚屈既熊死左

就咁睇革命軍主要戰力同一個四皇差唔多

海軍世界招兵招到兩大將 證明民間有好多勁人呢

唔通盲佬係革命軍臥底

青雉就有可能

我覺得烏鴉有可能係奸或者係其中一個勢力嘅SPY

照計德島個紫羅蘭公主好啱革命軍
可以完全睇穿對方心諗咩
無見聞色又可以全島搜尋

等出figure啦

唔講身世
淨係講事蹟都無可能會揾佢
攻陷司法島 打贏cp9 打天龍人 推進城劫獄 亂入頂上戰爭 打贏過三個七武海
犯是但一樣都唔揾佢啦 仲要咁多樣加埋

鼓舞果實除左鼓舞下之外，仲可以點樣再勁d？

上buff呢野係打黑貓個兩兄弟個陣都用過勁到仆街，同埋影響軍心有機會拉到對面友過黎

你試下俾佢BUFF 下龍 睇下勁唔勁

可能buff埋自己短期內會有怪物級實力 呢 睇尾田點吹

樓上話烏鴉抄我英既黑幫既造型，但烏鴉呢個角色794就出過場，相隔左110話（2年時間有多，未計休刊）雖然冇樣但都證明左尾田一早設計左呢個角色。相反我英黑幫100話打後先出現，頂盡82集前，同埋個口罩係源自於瘟疫醫生，照咁講我英都抄人地造型啦

其實班隊長如果到少同熊同級，就已經唔會弱得去邊。

至少

睇佢D吹姐,佢想吹吹到可以幫你覺醒果實都仲得

等左十幾年 革命軍終於晒馬

露露西亞le個地點係咪會有伏筆

喂 阿哥 打五千萬垃圾係咪要出大絕呀

hi尾田老師，估唔到你有上連登

五千萬一拳都應該收擋啦

革命唔係好打就得
係思想上反政府 先危險喎

而且革命軍最好打擺明係龍同薩波

其實germa66點解比人除名 打大媽有咩錯 世界政府唔想收4皇皮咩 佢又唔係入咗草帽旗下 德島國王都有同路飛一齊打明哥啦

唔洗俾面果實

無論佢地反駁係同草帽裡應外合打大媽，定係直認想成為大媽旗下，都一樣係犯咗勾結海賊，而會俾人除名。
雖然我唔想佢地被除名，因為既然發動戰爭同稱霸北海都冇咩事，咁勾結海賊其實都好小兒科姐。

另外，反而我更加想知大媽搞單咁on9嘅暗殺，以後仲會唔會有人敢join佢或者同佢地做交易？
諗嚟諗去都唔明有咩必要搞暗殺，明刀明槍去派兵打66又得，真係收佢地做傘下又得。
兩個方法都俾搞暗殺更有得益。

好多年前，羅曾經講過一句好型既說話
我有一計，可以將四皇之一拉落馬

真係耐到唔記得，其實交代左係邊個同點令佢落馬未？

龍既果實最強
唔係風
大氣果實
可以切斷氧氣，製造風壓，或者製造龍卷

咪就係暗殺big mom
失敗左啦
你重睇罷啦

凱多啊
你都要重睇

其實本來係想講，黑手黨條計好似仲大機會

呢個問題有無搞撚錯呀

其實民眾力量先係革命最強既力量來源

羅個目標似係想殺明哥多啲
而佢預咗死喺明哥手上

遲啲可能有獎門人果實添
弱過自己就唔發動技能
勁過自己就嗌
"打和啦 super!"

本來就係羅+草帽+光月家臣+白鬍子海賊團（死淨嗰啲）去和之國，同海道開拖
係山治走咗去結婚，所以先去搞亂大媽party，再去和之國

羅係呃路飛話有計可以拉凱多落馬，
個內容係，毀滅sad暫停gifter的增加，
利用凱撒迫明哥放棄七武海，
破壞smile工廠，驅使明哥同凱多開戰，
最後佢地聯盟再收凱多皮，勝率30%。

但實際上個目標唔係凱多，係明哥。
羅本來就諗住喺德島同明哥做了斷，就算佢殺唔死明哥，只要草帽毀滅smile 都會令到明哥俾凱多殺。
而且失去七武海頭銜連海軍都會追殺佢。
草帽有象島生命卡亦有地方匿埋。
成個plan其實好完美，甚至連路飛都保護埋。
係算漏咗明哥係天龍人呢點。
依家只係誤打誤撞搵埋班幫手打凱多，繼續個計劃姐。

可惜唔係個個超新星幫到手

凱多呀傻仔

等睇基德覺醒

磁力王？

超新星得返基德 似返個海賊

真心想知究竟黃猿係唔係革命軍

點解成日話黃猿係革命軍 黃猿五十幾由細入海軍 龍四十幾

年齡唔太關嘛？ 可以中途加入架姐，不過就係想知佢係唔係。。。

估到你咁講 我反問黃猿點解要加入革命軍

Kuma都由革命軍轉去幫海軍手啦（唔知咩原因），黃猿本身係革命軍/中途轉去革命軍都有機會，睇尾田點作啫

真心想知赤犬係咪革命軍

因為上面位巴打睇過有分析講黃猿見親路飛都放水
係香島又放水，根本一個海賊都冇捉到
所以有人咁估

覺唔覺2檔同3檔弱化得太誇張? 打明哥都仲叫有d用，去到大媽篇3檔都好似幫對面r痕咁，係咁意打幾下再開4檔

冇捉路飛
要捉500個返去補補獲

咁多人吹奏貝洛個造型
我就覺得只係露出度比較高
反而咁唔係太好J
同女帝當年旗袍+紋身果陣無得比

三檔武裝色型同虛設

今日睇左個theory係講烏鴉佬其實係百獸海賊團其中一個大佬
話佢同其他人衣著唔同，冇戴好似薩博嗰頂帽
而且佢又應該係幻獸果實 （因為佢能力唔止變動物咁簡單）
再加上烏鴉一直都代表欺騙同奸詐
講到好似好有道理咁 唔知係咪真

二檔直頭變咗基本mode

守司法島既cp9 一個四皇三流手下夠全滅

cp9冇一個識霸氣兼動物系，應該連smoker都唔夠打

四檔路飛
唔係娜美 畀cracker打撚死

2 3檔冇撚用 4檔打幾打就漏氣 都唔知之後點1v1

過左卡二4 檔應該可以用完之前收人皮
話哂luffy 霸氣勁左

smoker當時都唔識霸氣啦

800年最強CP9路奇喎
無霸氣 新世界是旦一條蛋散都打撚死佢

所以話尾田當時根本未作好霸氣呢樣野
搞出好多唔合理既位

岩呀，霸氣多餘
破壞平衡，弱化晒前敵人既強度

號稱稱霸後半段路既白胡團都無咩邊個識霸氣啦

呢期好似又冇

有冇人覺得熊去左海軍果邊
其實係幫革命軍制做兵器（px5)

等開戰嘅時候 全部機械人一齊叛變

利申 ff

佢好似冇左意識

休刊

路飛勢力仲勁過4皇

咁快又休

屌，今次已經畫得一星期又休

有6個咩
俾凱多亂入之後隊冧埋個3個再加路飛同羅
仲有邊個

休佢老母咩

基德 基拉 羅 路飛 卓洛 x德雷克

要計都唔係計德雷克啦下話,基德,占卜佬,音樂同盟呀嘛
但咁計唔係7個咩

音樂佬已經叛變咗
占卜佬好似走咗佬
我估德雷克應該同城堡佬一樣
等緊機會反凱多

有講過咩,邊集
唔係剩係有集凱多講唔合咩之後有格畫基德比人捉左咋咩,仲要剩係畫佢對腳\
仲有交代過咩

應該係等埋路飛再叛變
到時超新星圍海多

其實屠魔令都唔係咁得人驚
最主要係堆中將其實真係好垃圾
冇個揪得嘅 成炸係到對住一個位開炮
屌你老味唔好話白胡啦 一個不死鳥 鑽石佬都未驚過啦

D中將真係垃撚圾，頂上個巨人族中將比一個新人一拳秒左，真係柒撚到

唔係比白胡秒咩

白胡路飛都有秒

啲巨人族海軍又真係廢左少少
根本頂上之戰佢地係用來裝飾咁濟，打唔到奧滋、衝出去比人秒，最有用就係開戰前令個排陣靚啲，等大家feel到最已陣既感覺

路飛一個三檔秒左一件，真係好廢

有無人統計過佢一年内休幾多次

正常好似畫3星期休1次

上次好次係合刊

尾田廿年每日訓三個鐘左右定兩個鐘

連頂上戰爭果陣都未諗好霸氣系統
果陣花劍連硬化武裝都唔識用 就咁用霸氣斬赤犬
赤犬仲要講句霸氣使用者嗎? 如果新世界阿豬阿狗都識用就唔會講呢句
呢家就阿豬阿狗都識用硬化武裝

講得岩...
真係諗唔到一個理由 艾斯會唔識霸氣
同埋白胡 冇理由唔教過點樣用霸王式

其實合刊同休刊既分別係咩?佢都係畫咁多頁